其實語言暴力既欺凌更狠 政府應快立法規管吾比攻擊人

食屎狗

第時有追朔效力

你收皮，第時唔找數都有得告